(孝子) 買新電視求推介

最近老豆老母迷上Netflix
想買部大啲電視
55/65寸
最主要都係睇吓tvb 同Netflix
係咪4K 非必要
去過百x匯同豐x 都sell 我地shamesung
求20000 budget 電視

唔識電視
但電器鋪sale咩就要避咩是常識吧